# Эффект влияния субъективных мыслей на объективную реальность

В последнее время очень многие авторы упоминают в своих работах влияние мыслей человека на его объективную реальность, аргументируя это квантовыми эффектами и приводя в пример эффект наблюдателя. Разбору заблуждений с этим связанных посвящена [эта статья](Ответ%20на%20вопрос%20о%20материальности%20мыслей.md).

Здесь будут все материалы, вызывающие мой интерес и опирающиеся на эту идею.

## Подсферы деятельности

- [[Сила подсознания - Джо Диспенза]]

#Саморазвитие #Психология 